[I/A]死神BLEACH brave souls 千年血戰篇 第3彈 之 咁撚快出千血一護 ON99

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

官網 :

相關網站 : < 新VER
協力區 : < 入去是鳩旦改個暱稱就用得

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切

急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok
不過唔好盲信D咩S呀SS呀SS+呀 水份真係有D重

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰)
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

新post 新入坑 多多指教

Lau ming

千血第3彈如何 可以入GAME內公告度睇 同時留意返炒冷時間 方便作規劃

而角色模組將會係今晚直播19:50(預定)講
(其實預佢20:00或者20:10都OK 因為多數唔會咁準時開波)

ME都係琴日先開始玩 多多指教

冰系 最強 爭奪戰

草冠嬴

Lm

沒有最強 只有更強

同大家簡介下KLab簡介嘅3隻千血角特點

技1100
第一隻藍攻擊(遠攻)嘅普攻double hit角 + 全GAME(暫時)最高攻 771攻
同時特性又加普攻傷20% 大技又減防 高輸出到仆街系列
最後 千血白哉 今次真係898 我都諗唔到點幫佢兜

速千血飛機場
呢隻得意D
特性係強攻20% 同時有第一次出現嘅100%冰抗 仲要唔係特性係習得技送埋比你
強攻double hit + 全攻擊有冰
簡介度有點幾特別
就係佢開完大技之後會有一段時間比冰氣附身
行埋去嘅人會扣血+有機會冰埋 (類似白斬月/萬聖夜一/完現白強攻2個款)

力戀廁
抽唔到力柒可以抽佢
好少可強攻範圍都UP埋嘅強攻double hit角 意味住佢強攻大範圍到仆街
同時都係第一隻力屬儲氣角
呢隻無乜好講 簡單又暴力 特性又-CD 可以狂轟強攻 好野來的

to 風夏
不了 抽千血3 入面D炒冷仲有G4

新3隻好似無花姐個期咁驚喜？
不過都要All in
希望有NEW

大力巴，G4即係邊隻

1+2 既翻炒冷課
係吸引過 3+ 6好多囉 又黎月島銀城 見到都炆

知屬4刃

sor sor 講慣咗
知4刃

睇漏咗
力千血戀廁 大技有即死 另外即死機率係5% 所有角都一樣
同埋佢靈壓係第2高(第1係753 技崩藍)

仲有見到千血一 咁快炒左兩轉
就算抽唔到既都唔洗絕望 7/8月應該會炒

得一千石，有就有冇就拜鳩拜

3500 準備好all in 了

等3隻同pool先抽定分開？
有千柒，可以唔要朽木同戀次？

rokia 速屬有用喎 , 點會唔要

好似3隻都好勁
中晒要幾多石

75石乜都夠

that's true

識玩一定咁玩 留石？不了

勁

咁多多石都唔夠

千血池無6千以上都唔好話自己準備好

針
仲哂左40抽

一定抽31個個先 之後自然會有大大小小嘅EVENT派石
飛機場係速屬嚟 你應該問 有春水/WD夜一/電影柒頭 仲洗唔洗要 不過答案係 要
戀廁都係勁野嚟 雖然你有千柒 但你中埋戀廁 可以撚埋破面怪

準備機票飛去歐洲 好過準備石

睇字都頭痛
希望有石玩飛機場同戀廁

你岩

唔想千柒俾飛機場sm呀

比人雪返轉頭

話時話原來個game icon變左

啱先個更新來~

睇完gameplay片
隻一護雖然大技係王虛閃+月牙 但佢完全係無開過卍解 包括大技個陣

求片

懶到

碌上少少

一護： 978973242315583488?s=20

飛機場：

戀廁：

懶人包

一護：

好似好yap

就咁睇d模組好似無咩特別

飛機場個卍解型態反正整左出黎
點解唔維持耐少少
得個1秒都冇

我仲期待佢學 劍八咁

大技完個洗衣機都好似冇咩料咁

送既有洗衣機有傷害有冰凍
已經好好
我反而想佢keep白霞罰耐d就真

咪係
而家咁真係麻麻

跟返原著姐 飛機場大技又真係一野過就完 所以...

大白有叫佢慢慢除架

連J都係得果1秒

好似可以太大動作

唔可以*

戀次好似好好用喎

點都要抽中一護

一護招強攻2成個螺旋手裏劍咁

戀次啲技好似貼紙貼上去咁
一護點都要有

3新角有得睇名句 撳落隻角度就有

初代玩家留言：見到宜家d 角色多到hihi想回鍋都有d 卻步

咁咪唔好回囉

睇你有冇心玩既姐

老實講，你剩係抽中某幾隻已經夠爆機 你依家重玩抽千血就得

鬼佬直播 簡D關個場地都廣泛D 睇清楚D技係點
琴日個個窄撚到閪咁 鳩鳩地

好犯賤的，一見佢咁快回哂體力就想清，肝快不行了

千千千千千...血一護

本身想要飛機場
睇完片想要一護

而家上限25藍 HEA玩既 一日入幾次GAME 就得

起身一次
LUNCH一次
放工一次
臨瞓前一次
係瞓覺有時爆25體ONLY

想清藍 直接5藍去開卜粉協/打地下關/EVENT 一次清5張

好耐無見

回坑乎

2隻都掂 飛機場幾有auto繼承嘅潛力

冇撚有錯 一日都係入果 四五次GAME

正解
每日清石

而家等出新千血角睇下抽成點先
見login bonus而家有雫 好正

留名先

所有關打曬 角色啲石都拎埋 R到盡都係得4000石

今次mola mola

我二千唔夠

可能75石搞掂呢

現實可能係7500石

7500石可能連三刃啲𡃁都抽唔到

其實想問好耐 依家五屬各有邊幾隻有能力auto?

心屬 石田爸爸可以auto到boss關

no more 個11111111111111改咗

一陣先搞個list

心：花姐 1隻Carry
技：崩藍 1雙Carry

心：花姐 1隻Carry
技：崩藍 1隻Carry

想問下巴打們係咪都喺日版

係

公會係咪已經冇哂位
啱啱down返落黎玩

首先呢句 係聽日隻一護句名句(你同佢都係斬月 之類)

而各位可以聽一聽呢條片 exact7ly 1:00個個位

鬼佬唔識日文亂咁搵(聽下開頭戀廁句野就明)
搵到句有一護聲就以為係嚟緊隻一護句野 但其實唔係
呢句野 就係一護開卍解(斷刀)前講嘅野

本來我都唔確定 但見到聽日隻一護GAMEPLAY係全程無用卍解 加上上面個堆野
所以 我而家好撚肯定 7月周年會多隻野 而個隻野 就係千血卍解一護

我要回巢了

大力巴

BBS isLife

知: 白斬月 1隻Carry (我冇 )

我有

你歐洲人咩都有

哪來石

屌 彩卷出5星諗住可以有多125石
點知俾隻本身有嘅嘢我

我都試過幾次

出五星已經要還神

話說rukia有咗卍解，結解啲技都唔同晒，咩月白，白漣嗰啲

等千5石，射哂佢算

得

要黎了

經過上次嘅教訓
呢個pool唔好all in
上次all in 6000石都淨係出啲垃圾5星
寧願等遲下3%pool先抽好過

入唔到

入唔到game既喂

美版都入唔到

笑撚死 屌

40連中咗戀廁平胸g4

搞咩

1600石中一護兩隻戀廁同狗也不屌嘅銀城
其實我淨係想要rukia
等個人池

1200石屌你老母 中3隻我都有既垃圾 G4 毒鋒同埋隻月島
屌撚左出黎

3000石2平胸 1戀廁 1G4

分1隻黎

你老母 成日加幾隻垃圾入去一齊抽
食狗屎大

我都想要平胸

我都決定重玩回巢 有排洗新ac

無問題 開藍芽

10抽戀次 想追平胸

等單人抽啦 我都想要15
依家留緊石等佢單人pool 順便抽埋共刀響河

兩隻月島
1隻一護
1隻毒蜂
1隻四刃
好想要飛機場

新唔到開ac

2500 完工

飛機場仲難抽過一護咁

75石中一護,晏d再努力

抽左2500石中得2個5星 中左戀廁同一護

收手了

個個都中一護
次次有一護既pool我都無份 係唔係我ac根本無一護呢隻角

花姐出完冇點玩過
得一千石求其抽下
唔中就del game

屌你老母

今次負皮數少過上次好多

1000石中左一護同戀次, 諗緊追唔追埋rukia
仲有1刃,銀城,4刃
想問下呢3隻邊隻有用

今次好多人中好野 , 個個都預備晒彈藥

4刃勁到仆街

Thx

7百石中戀次,一護,銀成
易中左咁

邊撚個比負評我

屌你老母再抽
3刃多到想死

第一個10抽中一護

1000石中咗一護同平胸係咪應該等戀廁pool

2500 石中得一隻戀廁 d運氣一次過還番曬

兩隻一護

可以一隻比力7Sup 一隻出場 一隻比另一隻做Sup 打繼承

或者3/5大技

中左一護同戀次
無露琪亞

same

痴線 十抽係咁中月島 4隻喇大佬
媽呀係咪中BUG呀

Same

千血卍解出得個一秒就斷刀都有得壓軸登場呀

抵你死 歐王
利申 唔係我

笑撚死 千柒PVP真係正式收皮
啱先101010完隻飛機場一試
D血都未load好隻千柒已經比飛機場24秒秒撚咗

新離一問 邊隻係千柒 千血狗仔？

bleach第一柒頭
提示 冰雪系最強斬魂刀

嘩 世估唔到係佢

今次大獎係咪15？

銀成

月島

唉中哂其餘6隻都剩係中左一護

其實睇你缺邊隻屬 今次3隻都勁 但得1隻可以PVP 就係飛機場 一護都可以 但唔算係最好嘅PVP選擇

有千柒但剩係抽到戀次

中左飛機場同戀次，但係中唔到15好唔甘心
想睇下15係咪一定要追

你咁唔甘心 點都要追啦

又唔係嘅
你有無技崩藍 技殘廢?

得完現一護，大白，同技崩藍

又入唔到game

想問下pvp應該點組好？

我感覺到洗多兩日就會抽到一護

大力巴 有組隊問題想請教下

千血 花姐 劍八 8600 人狗 一護 露琪亞 大白
電影 心一護 孖妹 聖誕露琪亞 毒蜂

pvp同pve點組好？pvp仲用唔用力夜一好？

報到，千五石得15同銀成

千柒同戀次. 邊隻PVP會好啲

洗左廿幾轉，得第4刃

千七五石兩隻飛機場
我想要15呀

我想問首抽係咪就咁推關
夠250就抽

岩岩爆石期間單抽左一下，中戀次！

差飛機場

你個名

想問下啊散井點配裝備

無吹水系列 : 今個月尾會炒千血第4彈

OK 本來無吹水都變咗吹水
更正 係第2彈

推靈壓 all in - CD

夠25都可以抽架

千柒for sure 不過會比戀廁老婆屌打
戀廁有儲氣攻擊 唔適合PVP

pvp : 千花 飛機場 一護 / 千花 孖妹 一護
夜一不了
PVE .... 唔知你想打咩啵 如果係Auto降臨基本上用返 PVP隊就OK

花姐 山本..................白哉?

有技崩藍就唔洗追一護架啦
技崩藍可以auto繼承 基本上抽隻1100返嚟都係想auto繼承多

Thank you大力巴

唯一一隻谷爆靈壓就係千柒
好撚頭痛

咁邊隻係8600

八千流
劍八個副隊

唔該晒大力巴
咁隻千血一護係咪插3減傷好過2減1普攻
我仲覺得孖妹攻距好似比較短 pvp唔會爭啲咩？

唔該晒 我幾鍾意佢 真係好廢既咩

對比起其他千血角
佢真係唔勁

素材白斬月同知白斬月move set一樣

最想佢出千血山本,夜一貓型,藍染封印形態(黑色企係到果隻),店長卍解
咪鬼再出一護啦,卍解板得招月牙出過,仲有咩技

如果佢出千血藍染都好多形態 坐係度 企係度 有排玩

305體係咩玩法 ？

啱啱無聊走去睇吓啲新手角 發現左啲野

卍解一護：力屬12%-cd
狗狗：力屬20強攻
夜一：速屬20%普攻
碎蜂：速屬12%-cd
四刃： 心屬12%-cd

對新手黎講呢幾隻角嘅Sup技能去到中期都仲係好有用 由其係-cd嗰3隻
雖然5圍數值係低啲 但101010嘅話又冇其他角都可以頂住先

巴打千血1 2齊哂

但我暫時打左3次千柒都係屌打飛機場喎

唔刷石，每日拎5石出返去

就齊埋3架啦

回完巴打個CM之後又係刷石抽左兩下中左露琪亞
差ICHIGO

上面係咩歐洲人既對話

有人唔齊既咩

連續10場40都係得補底料係咩玩法

借啲運黎

人哋10 10 10

如果千柒101010都係輸?

咁又係

平胸係雞係公廁
人廢胸平

首抽4刃，辛辛苦苦儲到250石一十抽見金光 玩左咁耐都係接受唔到

玩耐d就慣 250石尤利如垃圾

有圖有真相

千一個普攻係貫通

要比嘅話，其實千柒算唔算勁過千戀廁？

回巢 今次冇on2個月 得2500石 諗住佢會有step抽
希望中到平胸 等隻千柒可以退休

唔同屬 , 退咩休

平胸好勁？今早十抽中左，我想要一護多d

你啱

有冇小隊可以入 而家長玩翻

中ipad 同戀廁都唔俾一護我

都唔知開心定傷心好，張確定3星道具卷中左力金兔仔
不過手頭得千柒同戀廁

兩隻都係靈壓角

屌呀 月島條撚樣就黎抽咗半打

一護 2減1普攻會好D 雖然分別不大
因為佢無霸體 成日比人cut技 到佢肯開普攻D人都打哂咁濟
孖妹唔怕啦 因為我想佢主力係打一護

睇你係咪15步劍獸D人啦

無技都會諗到有技 放心

夜一係回避11%

裝同戰術選擇 總之你用飛機場+強攻優先 nokia開24秒100%快過1700 剋撚死佢

40係咩嚟?

好亂 邊隻101010打邊隻101010 而你地又用緊邊隻

千戀廁大力好多 因為有儲氣強攻
而PVP就千柒好D 不過千柒而家有剋星

pvp點擺好
宜家呢隊打到上4席就唔夠做
劍八 千柒都已經全谷靈壓
千狗又已經全谷普攻
其實應該要輕減傷定咩
之前用減傷六手好似勁過千狗
利申：全部都冇承繼，係咪4席已經盡

打料最高嗰關+40
打撚左20幾場先出嗰幾隻

抽隻平胸 番黎換走千狗 , 可以3席
升下繼承 再簡對手打 可以上副隊

根據1月尾炒千血1，下個月可能炒返花姐
留d石追返隻花姐。無花姐pvp係辛苦d

too bad 係今個月

廿幾號

最好就抽飛機場同花姐返嚟
而家救急用就係將隻柒頭全推攻/血 減傷sup 無靈壓 搏佢冰人

仲以為係3月 放假放到傻左

想問PvP花姐定飛機場擺中間好？

對面力屬擺頭 咪飛機場中間
其他情況花姐應該好d
(實際我覺得無咩分別)

花姐
飛機場擺中間比花姐cut到傻

nah~有分別架

咁我繼續草石all in花姐算
唔該各位巴打

儲唔儲千狗好

不了

仆街
4/5星券一次5星都未中過
銀卷都中過了

咪又係重fuck

巴打如果公會有位可否留個靚位畀我

麻煩大家俾d 意見 。應該用哩個已60抽ac 繼續追一護定用一護首抽ac 追飛機場？

有冇inter ser既巴打公會有位一齊玩

你個一護ac幾抽？仲有咩角？
你依家呢個ac有頭4隻都好靚開局

一護宜家岩岩10抽左次，中左一刃。無其他了

之前我開左個 但無人入 所以入人地個算
呢到好似大部分人都係日本ser嘅

如果係我會用平胸呢個ac打石 10號再抽一護pool

LIHKG2得7個人打公會戰

10號？ 個pool仲有咩角?

共刀花姐 共刀響河 千血一護

有幾個入左公會就棄左game
會長係咪有得踢人
唔追求打足三場或者s分
起碼肯打公會戰

7個有個係我

長玩想入
但實力只能夠3.4席上上落落

會長都冇打

你地長玩既開個新既仲好啦 邊個係會長

有冇巴打開過 七個其中一個

會長有新一護 但無打會戰

仲以為講個會長係棄game其中一個😂😂

公會呢D 好hea下 要開個好快 收人都係一樣咁快

入人地個啲冇咩癮咁

咁呢度大部分巴打都係日SER

我等緊有巴打開

自己開好易 將自動收人個度off咗 再慢慢拉人入去 搞掂

中3部ipad想點

your name

3/5大技 ipad

正有此意

公會每日3次啲協助係點計
有時黎足3-5
有時1關都唔黎

最後都係用哩個ac 慢慢玩好過，之前個ipad 戀廁抽多左30抽都唔中一護，哩個宜家只係抽左3-4次10抽only, 仲有機

答案係隨機嘅

即係公會有冇人打都係唔關事?

有打到就有機會亂入你

上個ac靚咁多 何必執著係一護，一護鳩咁多隻，總有一隻你左近

識玩兩個acc 1齊玩

我入左呢個都係得7個人打(計埋自己)

Sorry我係lihkg2個會長 得起身同放工個陣先有時間打攞哂去打料升野冇咩動力打公會 唔好意思

琴日打好似有抽到十粒石

3分鐘姐 打下有乜所謂
再唔係你比第2位巴打接一接棒

我宜家開始打番

有咩唔掂隨便問 幫到就幫
小貼屎 盡量用啱Rule角
今次嘅rule係
1. 死神killer 2倍傷
2. 技屬性角 2倍傷
3. 強攻擊 2倍傷
其實姐係你鳩用技屬角嚟開強攻都可以打出天文數字 秒天秒地
而個10隻角係你帶入去打(你可以唔用 同team就OK)就會送多D分比你 1隻2K分 3隻就6K分

係咪應該收過啲新血

我想入

好耐無on果啲要退左起搵新血
希望可以今個星期上A 上星期都係差少少

今次用藍染打真係perfect

除左5個1-n日前
有興趣ge巴打歡迎加入
申請左既留個言，我好快會承認

等我仲用一護慢慢打 早知攞隻藍染出黎

頭三個boss 用24秒可以秒 第四個boss沖到中間出大技秒 之後第五層已經有3次大技

其實你淨係頭1隻boss唔開大就可以去到第5層都仲有2大技 開大清哂map1 map2 王關拎大技箱完場

佢每層王關都有大技箱拎

申左
Game名: 堯

申咗我叫モンスト

已申請
Chef Lemon

岩岩新手上路玩左15日 人腳暫時係咁
其實有無話d裝合果時一定可以合到力裝 或合到知裝咁架？

冇

申左

Accpetd

Accepted

random
另外金裝無得合出嚟 要抽 不過千萬唔好用石抽 打event拎劵抽最好

申左 Zakeruga

留個位比我，game 名無踏連刃，返到屋企即刻申請

仲有冇位

好野呀，有ipad的ac就抽多次ipad, 有一護就抽多次一護，係要咁讀心唔俾交換抽下的

新手想問吓
1）pvp放咩好
2) 有冇邊隻係比較有用啲要升左先嘅
3）咁其他果啲係咪收藏>實用

暫時full左
唔知會唔會再踢人

千血新個3隻 , 心東先 , 千狗 , G4 , 千春 都可以拎出黎打 , 姐係點都要上200LV
其他果D 睇特性 , 可以升黎做SUP

PVP等其他巴打答

比你揀銀城定ipad

唔升銀城學咩人玩BBS?
BBS兩大巨頭 月島 銀城

仲有佢

差隻IPad 而家抽定留返之後個pool先抽好

炒冷for sure, 除非你想抽到bbs 3寶

係我就all in, 一日有石一日都未輸

遲左小小就冇位

刷首抽刷到痴左線 諗住入game 打幾舖，變左慣性del 隻game, 又要down 過成gb data

炒冷1%中，依家0.67%中 ，點解要依家抽？

認同
仲要抽埋啲濕鳩銀城

炒冷仲要有共刀角，唔打得都sub得
3寶抽黎真係睇倉

你當月島係倉管

佢有咩用？

拎去做下大技角同sup

咁等翻炒先抽
順便儲下石

發覺同G4好有緣
已經4/5 大技

個評級網 戀廁 平胸 ss+ 一護只係ss

參考下好啦 , 早幾日 一護ss+ , 戀廁ss
今日又調左位

調完位係正常返
一護係PVE同PVP方面都比另外2位遜色D 最大用途都係auto繼承(唔G網主G唔G)
BTW 我好憎呢D 開咁Q多級嘅 S咪夠囉 又SS SSS SSS+

一野炸撚死第5層王關

呢隻野唔洗特登抽 KLab已經會係新角池度瘋狂loop

應該最初得 S級別,, 跟住見到勁D 既唔想將舊個D 退落A , 就開個SS級別 , 不停LOOP

真係 啱先睇過
D獨立pool跟埋嘅炒冷角唔係勁野就係好sup
勁野 : 共刀戀廁 共刀花姐(其實麻麻) 共刀一護 共刀響河
SUP : G浮竹 共刀響河 共刀花姐(好似係)

唔打公會戰個D踢走佢啦

有聲

pvp的話 幾個建議
千一 / 千狗 / 千飛機場
8刃 / 千狗 / 千一
8刃 / 千狗 / 千飛機場
除咗千飛機場用強攻sup 靈壓裝 其他all in 攻擊/血 走靈壓 減傷sup(知浮竹個隻特性)
BTW 千飛機場都可以玩all in 攻擊/血 走靈壓玩煩膠流 搏佢冰鳩人

好耐之前已經見佢有SS SSS呢D濕鳩野

要會長先踢得
我只係可以幫手加人

建議嚟組

雖然公會戰我都唔可以make sure一定打到，我份工唔允許我打住機返工

咁有冇話邊隻擺頭會好啲

千血飛機場想auto降臨要點配？

新一護都唔係話真係好好用

睇完疤狗 凌晨大法又中

我都覺 雖然我用金狗棒 可以拉到好高攻
但手感上都係花姐勁啲咁

我覺得佢特性係穿透A
拉好角度車2下就死哂

新手入坑
而家都未見一隻6星
靠住隻5星鳥魯木奇亞打

6星係升上去...

唔係想講D咩 但3分鐘既時間點都會有掛

8刃
一係千飛機場 用千飛機場就唔好簡花姐擺頭嘅嚟打

完整傷嘅穿透 佢係第一隻 以前D穿透藍攻都係分part傷
不過佢都真係幾唔好用
PVP都做唔到至top個堆 因為無霸體
不過都要隻野始終都係拎嚟auto多

應該講適合

普攻角裝

Sorry新手唔知頭唔知路

居然係咁

你地講到咁我10號追唔追1護好
技屬得藍染 情人3刃

個人覺得藍染好似好玩啲
不過一護個強攻一都幾爽

btw今次三隻入面我覺得戀廁最好玩
我中左戀廁同一護都唔追啦 留石等千血第四彈

你想唔想量產速水 想就抽
不過如果你有技崩藍 技殘廢其實都可以唔洗抽

BTW 嚟緊個繼承D怪係虛殺手

有速八?

你指嘅係

黎緊啲POOL

好想要花媽 快啲出啦

同花姐一樣？

如果依家重新玩到底抽邊隻好D？
懶玩家想搵隻方便PVE AUTO

飛機場 pvp + pve 都得

抽完等月尾抽埋auto神器花姐

花姐係講緊千年血戰版？

是的 應該今個月2x號會炒冷

新手唔識，點解叫auto 神器，意思真係auto 過關唔洗理定咩繼承個d? 太多新野追唔切

姐係最難個d 關 禁auto 隨時可以打晒全場
其他角色就好快會死

當然要睇番d 屬性 , 關卡同難度
auto性能 係呢隻game裡面係非常重要

千一全減傷都AUTO唔到

根本就冇啲人講到咁勁，冇霸體攻速慢，對住一堆怪就handle唔到
一俾人埋身就gg，就緊要招洗衣機範圍又唔夠洗走身邊圍住自己嘅怪

手動打pve 輸出應該唔錯既 , 1堆怪+貫通

洗衣機要度位出 一比人圍就好難預位
可能我唔識玩 不過真係對千一有啲失望

推高攻擊 走位射普攻 已經夠玩

打遊擊

想問下開技d降臨角係咪除左等就無其他方法拎到了？

auto D咩先

雫重靈地初級

好簡單 因為 今次重0地D怪既killer係死神 同時 重0地係所有殺手傷X5倍 姐係所有怪打死神都會係2倍傷(死神killer + 20%damage)

BTW 你D裝又如何 同埋幾多減傷
如果你想auto今次嘅重0地 應該盡量用返D非死神角(都幾難)

其實道具卷抽返嚟啲三星裝應該合哂做四星淨係攞嚟做強化料

4星

oopsie 唔記得講
D垃圾4*記得留 月底大更會出個回收功能
可以用2件4*合做另一件新嘅4*

攻速唔算慢
BTW 用藍攻擊角係要打遊擊 好少會比怪圍 圍到就應該用8秒開路走/24秒全圖
洗衣機就...我其實幾中意自走洗衣機 用得就確保到前路順暢 鳩閃鳩行都OK

打多幾次知D怪嘅分佈位 到時一用就可以安全打哂佢
好似早幾星期個力超鳩
佢有D淫賤位 條路又窄 有一波仲要勁多怪+2隻瘋火輪前後一齊車你
個陣就最中意用lisa 一野16秒 定哂 見D瘋火輪車埋嚟就即刻停咗 爽死

係 不過你Auto D咩 點解唔直接用花姐就算

因為抽到又想玩下
唔知點用佢好

auto游擊

oopsie
回個陣就咁睇呢段野 無留意成段係講緊Auto 柒哂

如果係講Auto的話 咁無乜好講 主要都係裝同視乎返到底auto嘅係咩
另外高攻普攻角 的確係對Auto有利D

咪...強攻角咁囉...推靈壓...-CD sup

3隻16. 廢裝
拎花姐掛算
睇簡介既重要性

想問下係咪得花姐同飛機場值得練先？
如果一般用花姐auto係咪上三隻普攻sup俾佢？

auto要用減傷 手動先用普攻sub

原來有花姐 咁無野啦

Yup 同埋 真係得呢2隻升得過

睇溜咗隻店長 呢隻野必升 逢有佢個特性嘅角都要升
升夠4款3隻 唔理幾多*
石田同牛角唔算太垃圾 但你資源有多先再搞

明白了，感謝巴打！
升隻花姐都有排搞，手殘AUTO黨

其實我個BOX得兩隻野練得咁係咪應該抽依家個POOL？

你果兩隻爆機野黎
升好晒都有排你玩
草多啲石先再抽啦

順帶一提 如果你要PVP 升埋石田會好過升牛角
另外抽野就...

排名分先後次序 從左到右 打/姐係同級
技 : 崩藍 , 山本 , 響河/千血一護
力 : 千血柒頭/千血戀廁/共刀一護
知 : 白斬月 , 草冠/千血狗 , 4刃/2刃

順帶一提 月中會有新角 可能都好OK 月尾都有新角 而且一定勁(得一次係柒) 所以儲下石都OK嘅

而家pvp用緊千血劍八同速劍，花姐做頭，飛機場有冇容納佢既位置？
平時pve用開auto千血狗狗，飛機場又唔知有冇機會取代/輪換黎用

痴線點捱到千血4

如果有個千血級別嘅藍染就好

請問 其實技崩藍有咩勁

單騎auto繼承

抽中用下你就明

我有但我都係做唔到單騎auto

10 10 10 未先

未
千柒唔爭氣 力屬auto唔到

我555都得 崩藍世一

崩藍勁過千血3 3隻

同埋我覺得千一已算合格啦
拎到出場用先啦
卍解同虛化版都未出 , 無理由整得太勁
唔整到8600已算係咁

iphone 6 間唔時都彈game, 迫我叫佢退休

我都係
尤其係共鬥

另外想問下上面10 10 10係咩意思

20抽冇崩藍

千血一護真係唔值得追

平胸其實好勁

我仲追緊隻千一護 定轉pool追崩藍

右下角sup位

貪新鮮 就千一 , 實用性就崩藍

千戀係咪冇其他兩隻咁勁？

Why not both

唔係 只係有千柒既 唔會特別去追（我唔會）

想問下扣血加攻/靈壓個個飾物係咪唔實用？

打公會關 必落咁濟

D藥就係繼承打返黎?

yes

我一直以為繼承位係跟隻SUP
唔小心拆左隻千柒先發現

話說 其實boost技 加幾多攻？

True 但崩藍略勝一籌

抽到支知金鳩

有躂方法最快又再輕鬆拎雫呢

有咩方法最快又最輕鬆拎雫呢

掛5*降

AUTO 降臨同繼承囉

33% 攻 防 會心
所有角boost 都一樣

10連

強化心係打咩出？

繼承, 超鳩個啲,會跌2, 3星強化心
正常keep住打既話都唔會話用唔哂

超鳩即係咩

邊個巴打係lihkg2既金きけん?

極限共闘

因為升裝好撚反智
好似自虐咁
幾千武心擺係度發臭

你啱，所以我有三千銀卷未抽

我係

又踢走左4個 想入就入啦
另外睇下邊個想接左會長個位 我覺得自己好唔稱職

加油呀！！！
keep住 過埋聽晚上A嫁啦

點解反智

係咪要直接抽5*

有D繼承無太多痴線位 直頭可以用000崩藍Auto 不過要推攻無靈壓全減傷

其實你要每次都試 再唔係手動返幾次直到有隻勁野101010就可以開始量產水

佢0 0 0都有一定嘅auto能力 可以去到map3-4 有時入埋王關 所以先話佢痴線

唔同屬唔會咁比較 手動嚟講我中意戀廁同飛機場多

千血劍八可以換做飛機場

獨立pool 10單算
對比起山本同技崩藍 佢唔算太值得追

true 扣少少血就可以有金裝力量

其實唔太明指咩
姐係你升咗隻sup個link slot ?

打重0地協 單人auto都得 反正唔太難 auto唔到170 可以試下低D難度個D

玩左半年终於有第一隻10 10 10
只怪自己太懶，但其實千血劍八係咪已經冇咩人用

有10 10 10 當然 PVP 入隊 , 唔浪費既

單人 極級得幾粒
協啲人死左唔復 好惡打

其實...連PVP都乜特別 加上千血劍八auto能力都幾弱下...所以....

反正得閒 要唔要而家打

飛機場拎黎pvp係咪有意義過拎佢去pve?

btw 我懶到個點玩咁耐都冇隻101010

係 起碼可以冰下人

wait~! 又唔會話佢PVP意義會大過PVE嘅 不過佢PVP的確係幾唔錯嘅選擇

我未收工

冇計啦鬼叫最有愛係佢

我隻千血劍八一直pvp都表現麻麻，帶頭死咁濟，次次淨返花姐速劍
速劍都係鐵腳咁濟

打水係咪都係單人手動快d？

反而我隻劍八一直打到3席都ok 雖然次次最快死都係佢但都叫頂到幾下，同埋最重要係幫手削走花姐d血

刷第1隻繼承好痛苦

用pvp幣買果隻速斬月大叔比千血飛機場插好唔好

我買左

(xxxx) 入面果個數其實係咩黎?
有是+0 有時+萬幾 有時又千幾

亂入分

你亂入人 就會得到個個人打嘅個層10%分

我申請左叫無踏連刃
我可能唔係成日打到公會戰，但係有咩可以係到搵我，我長期mon住個post

如果唔夠減傷sup 都係建議買咗個隻公仔rukia先

啱啱幫副ac抽到隻千一，係咪玩普攻減傷就ok?

打水最快係同人組隊互開協
單手手動其實都快唔得去邊

係 初初出個陣我都無乜心機搞 記得有次直頭係 打完拎哂D 5石就算

我早幾個月係kekeke到R人打，又話單人快d既
我單人打得好辛苦然後就放棄了

單人係自在AUTO唔洗晒精神 , 輕鬆掛全日
協力係快 , 多水 , 但係可能要坐定定打幾個鐘 , 睇你頂唔頂得順
你夠精神時間R協係會快好多

我就係auto唔到😭
協我唔怕爆石呀，我101010到就得啦
係咪邊隻101010到就谷邊隻先？

盡量10左D 有AUTO性能既角先 , 如果唔係量產唔到水都係把撚

想知藍染要auto應該點配裝？

kekeke班撚樣好懶 都唔會打嘅 最多係個度吹水同即時傳授auto神功
我要打都要搵返日本子

一係全攻減傷 一係靈壓-CD
試咗前者先 因為000用呢個build穩陣D

技藍染 都係 衫狗鴨 推靈壓
all in -cd

想問升101010d料係邊到打

有一關叫繼承之間每隔一個星期都會出一次，黎緊呢個星期就係繼續周

技總隊長 同 技崩藍 其實係咪都係技崩藍auto能力高d

但山爺係天下第一

死神黎架呢個, 好撚勁架呢個

其實點解技崩藍會咁勁
頭先試左幾場真係幾好
但明明特性唔係減傷，攻白值又低，但仲勁過專玩普攻既角色

不專業分析
普攻快+範圍唔錯
1技 衝前擊飛,夠快無乜硬直時間
(比起山本企係度噴火好易比怪打中)
2技(360度範圍2hit加提高自身能力+強auto能力)
3技世一毀滅世界
101010配埋全-cd 無限輪迴1-3技

auto最緊要係減低比怪圍同打中既次數
23技基本上360度範圍唔會被怪打得中
整體都無太大缺點,所以成為auto神器

隻wd店長呢
食用方法一樣？

店長返入廚房煮飯啦

咁悲哀

感覺上招普攻同崩藍爭好遠
另外d技能唔知係咪錯覺都係唔夠崩藍大力
auto 唔係唔得, 不過就唔好預佢幫到太多
可以玩全減傷/減CD
101010應該就未必個個認同
知屬應該係白斬月優先 (利申我無

廢事雷你
人廢又唔想爆石 打路人死左可以走佬 等人cap 圖公審

同埋頂盡都係打一兩個鐘 好快就收皮

我都好想要白斬月 我依家儲左千粒知水

傳聞白斬月 000 已經auto 到 落水只係加快D

上星期個繼承，000白斬癲起上黎單騎入王關

黎緊呢次繼承有咩auto心水

其實出完千血系列 隻game係咪就玩完 無晒野出？

黑崎一勇

阿散井莓花

呢個我比較有印象 個陣先啱啱發現可以試下auto無耐
個陣我係用10 8 0千狗auto + G4定G2(執手尾+清場) + 水著riruka(純開大用)

而家多角咗 可以試下其他 不過肯定嘅係用虛所屬000角入去玩 = 玩命
不過玩命is ok 如果carry到1-2map就都OK 反正仲有之後2隻角可以打埋佢

所以點解叫auto神角就係因為呢D角係0 0 0嘅情況都可以高機率打入map4
更有機會直入王關

唔通我都要比晒啲水千狗

短ver :
因為-CD特性 + buff技 + 習得技令到佢佢普強攻都勁

長ver :
佢到現時為止都係仲係全game最高靈壓個隻
仲要有埋強攻double hit 強攻傷一定勁 呢個簡單易明

攻擊力雖然低 但習得技普攻加成係40%
你去FYI(第一頁)搵下Bruiser呢招 無乜強攻角會有呢個40%加成 係好稀有
加得都係D勁野(KLab覺得係) 好似速2周年一護 技完現一護
都係D比較重頭戲嘅角(其實真係得呢3隻有)
大部份都係20%(千戀千飛機) 有D直頭無呢招加成(千柒)
連千血春水都係加得30%

OK 咁都無理由佢普攻會比得上攻擊力較高嘅普攻角架啵?
好簡單 因為隻崩藍同時仲有招buff技 + 攻 防 會 3個數值33%
佢習得技又有延長buff時間(10s>20s) 20s時間享受普攻角嘅普攻輸出

但buff技CD時間係40秒啵
呢點就因為佢個特性 -12%CD 你all in全部5*-CD最少都有48%
實際上buff個時間其實係20s多DD
而個 -48%CD係啱啱好係buff效果完個刻招技又回好CD
隻崩藍可以玩無限buff 長keep個普攻角傷(33%攻會)同夠硬淨(33%防)

順帶一提 招buff係全team人都可以享受 大技有即死效果(5%per hit)

睇定D先啦 可能月中月尾有更好
今次心水要auto應該難度不大 畢竟有千花

大力巴真係好有心機好詳細

打降臨用千戀廁屈即死好爽

唔該哂 大力巴

大力巴 好有心

而家刷首抽有幾多石？超難抽

我個陣得45石 次次都打1關之後兩抽
抽左兩日先有隻千柒 係3%POOL 諗返覺得癲

我用個舊號試下玩返
但20張卷乜鬼都無…

屌我個陣都係 個舊帳一隻勁野都冇
玩左幾日發現唔對路就重玩

有無人加下

其實 減傷 對於 AUTO 繼承黎講 係襟挨D 死磨爆磨 磨到死為止 (通常都好慢下 花姐除外)

-CD + 殺手 +無死角強攻 既角 好多時都可以AUTO 得好爽
藍染 白斬呢D 無死角既就係神角

知屬豹王好型

點解單人降臨個掉率可以低成咁
打4刃打到夠分出一隻但都未掉一隻

其實 打協都好低

但做場主 可以博佢有 BONUS 出肥

想問白斬月auto繼承應該用咩sup？
想靠佢同千狗101010花姐

-cd

10抽新pool輕鬆死左…可能個天唔想我玩返

等聽日3點抽飛機場啦

再穩陣啲就減傷sup, 普攻build
但今次係繼承虛killer

今次白斬唔應該用-CD 因為今次敵人係虛殺手
繼承所有殺手效果係3倍 姐係D怪打你隻白斬係多1.6倍傷 除非101010咗就可以試下
今次用呢2隻auto 可能睇落有D難 不過白斬應該同千狗一樣裝 推攻減傷

可能唔夠2套裝 所以 有無其他知角?

g4同千劍

機率不嬲低 無咁多一抽入魂 努力

講風涼話

狙擊我

算啦…唔刷了…以前都係太難中先棄…抽埋佢d卷無新角就放棄

咁...
千劍(唔好太大期望) > 千狗(如果有升到slot lv就好 可以帶個2減傷1回血) > 白斬/G4
唔知你邊隻大技勁D 總之第3隻(最尾個隻)招大技夠殺隻王

隻千劍第二關就便檔

卷中5星都偷笑
再刷下啦，好玩左好多，我都係棄驚回坑既一份子

佢首抽接近送0石…基本上無得刷
等有活動先再攪

終於中埋戀次 千血爭春水同大白 但係已經掘唔到石

第3隻用嚟核爆嘅角 : map4轉角欄杆位開大可以清1 map 再入王關開大 收工 下一轉

簡單D講
8成嘅繼承都係咁玩
利用任何2隻角 可以入到map4(王關前1map) 就當嬴 就當Auto到
因為係map4有咩E郁 柒咗 你都可以即刻kill apps 用核彈 快手開2野大收工

正常 我個隻101010先啱啱好可以死係map3

點解話8成(可能係7成)
係因為佢有時D繼承係好撚賤 map4 整埋哂D潛地忍者/潛地咬咬 搞到你無得一下大技清哂

應該唔少人誤解咗 覺得1隻打哂/會死就唔好
其實唔係架 唔應該諗1隻可以ko哂成個繼承 好難架 好少角可以做到 仲要做到都係一時時
應該係諗點用盡1 team 3個位 3隻角打哂佢

我反而狗＞白斬＞千劍
狗打1-3 map, 白斬 3/4-5map
有時頭2隻柒左死得快，map 4知劍用大技清，王關再炸多下
千劍擺尾，感覺穩d
上面巴打可以搓搓，我狗同千劍都係000

千劍550先岩 但應該分別唔太大

其實用狗一開波要唔要開大技先

如果你狗擺頭我建議開大加加佢普攻last個野範圍 唔係就由佢

當年auto 一開大加普攻範圍就順住落 成日直落王關斬死隻一刃
但個陣有知20%減傷同回血2個10slot 唔開大係map3成日死

所以都係要你自己試多幾場 如果差別不大 map4都入唔到 不如留起招大技做保險 map4放

我用狗>聖誕平胸>千劍 auto到
頭兩隻夠殺到map4尾 之後劍八開技 boss關開技完場

無錯啦 就係咁
又多位巴打可以量產水

順帶一提 如果想快少少 可以試埋強攻角擺頭 有時會快DD(姐係有時會無分別)

但果場得3粒

見到大家可以量產水好葡萄
我兩隻練得既都卡左係150...

我有冇量產機會

我就係用呢隊打緊

屌好撚戇鳩，打nightmare ，出埋extra stage
一紫一彩

慣哂
但出extra stage唔係應該有6彩水咩

BTW 最閪係可以1水1崩意

咁可能冇extra stage ，不過真係

新加入 有無公會可以入

劇場版日番谷 千血平胸 lisa
其中一隻要用減傷谷攻裝你地會點揀

快啲到月尾睇下有無復刻花媽 上次唔中今次點都要抽到

速屬好撚多勁角 但無隻auto勁
唯一真係有用個隻 係3月中出個隻WD月島

抽唔到

今次無虛怪 lisa可以剔走
你淨係試前面個2隻就OK

速屬角真係...隻隻用落都勁 但一auto就柒到飛起
我電影柒頭同千血飛機場都10 10 10咗
但2隻都可以係有金鴨嘅情況下係map 1死 好撚得人驚

隻千血飛機場戰績同千血劍八差唔多

依家逼住手動 用落飛機場好用過千劍好多 好順
我覺得隻千劍好鈍

大力巴到底你打落左幾多支水

公會求加，每場必過15萬分

search LIHKG_2
仲有3個位

諗住尾班車抽埋一護點知出左G4 唔敢抽了

由上年10月開始慢慢auto
11月狗同石田老豆心知水互補 > 12月手動升爆技崩藍 > auto埋速水升速角再auto力水

慢慢發現點auto
同協力區班撚樣開始研究點auto直到而家

最難都係量產力水 d速角真係

Btw 飛機場戰績同千劍一樣係指auto

難d

咁唯有勤力啲手動
我想問爆10先定555
後面100支水可以升2lv

10先555先 咁就要睇你有夠唔夠sup
而前1lv50水係頭5lv 6-10lv要100水1lv

啱先見人話試咗棒攻無靈壓減減 千血飛機場 好似話幾ok

加左

即係普攻裝？

抽左幾十最後得戀次同銀城…
想問戀次要配加攻定減cd?

係 我估有map2-3左右嘅程度

岩岩試左，又好似幾ok

速屬無乜角 得返日番谷頂唔到去boss關

今次破面怪多 200左隻豹 ALL IN 減傷 + ALL IN -CD 既劍八 可能有機入到MAP4 /BOSS 關

出動埋lisa啦咁 真係得呢3隻速?

111111無咗啦 隻垃圾豹應該map1 map2就收皮

WK END TRY TRY SIN

分身ac抽中左隻千血一護，應該而家依個pool抽多10連定等3點先抽飛機場好？

仲有隻3刃 技屬仲慘得藍染同情人3刃
成個ac 最少角係速同技

技有崩藍好夠洗，一隻頂速屬幾隻柒野auto

你確定3％會抽到你要嘅嘢？

分身啫，都只係想睇下投資落邊到回報好d

Gg

想要金兔棒，但係咪唔應該用石抽？

千奇唔好用石抽裝 抽到棄驚都未必抽到一枝金

用卷抽啦 但係我玩左4個月都係得1金兔 2金狗

4個月3枝仲

隻千血花姐得一枝狗用

想問下新手整配件係咪2/3星合上去？
佢有樣叫不動玉都係打共鬥先會出？

新手想請教一下：

1.想問下新手整配件係咪2/3星合上去？
2.佢有樣叫不動玉都係打共鬥先會出？
3.同埋不動玉用途係合完會升1*而唔會變第二樣野嗎？

打關卡 -> 會有大量裝備票 -> 抽撚晒佢剩係留 3星
1,2星賣晒佢
3星+3星上4星 , 有用既用合成book上埋5星

玩左100日 , 0枝金棒

玩左990日 有兩支 金鴨

1. 裝票 打活動 有得抽銀裝 抽D 3* 合上去 (歐洲人可以直接抽神裝)

2. 不變玉 只係得3* 先有用 , 每個月頭一次既 60萬分活動會送一粒 同埋每個月PVP SHOP可以換10粒

3. 有D裝 EG 衫/ EXP書/補肉 係1~5* 都有既 你用件3* 補肉 合成 另一件3* 裝 佢會比你揀用唔用不變玉 用左就會變 4* 同屬既補肉 唔用就RAMDOM 出
4* 上 5* 一定會係同一件裝同屬性 素材 要10粉 + 1書 呢D 打協力先會跌
PS 合裝一定要 MAX LV

唔該晒咁多位解答
祝你地繼續一抽入魂

其實邊幾件裝係比較有用？
另外活動打果d 2*裝我用左黎升3* 裝係咪on9左

金裝 一定有用 但要神運 中左唔洗話我知

以下列返D 常見既平民裝

減傷 / 普攻 其實都係 狗兔棒 + 40 血裝 係SUP 方面轉架者

*如果想留埋靈壓就 狗棒 + 40 血裝 再加多件30攻EXTRA 既裝

強攻 普遍係咁
PVE 就一定預要裝轉神
狗鴨轉神 / 減血加攻+ 減血加靈 + 轉神

PVP 就冇乜所謂 但佢放完3招技就可以死架喇
狗鴨 + 減血加靈 / 狗鴨 +40血裝

轉神係邊件

成個打小人紙板果舊野 加必殺傷

抽多隻飛機場，食左佢必殺升1lv定留黎做sub?

轉神體 必殺傷害UP

20強攻UP 係冇乜需要 我升大技LV
速 D強攻角 唔多岩PVP
PVE就 -CD才是皇道

想問下月島降臨點解打佢唔扣血？

玩左咁耐先知禁實個普攻可以連續攻擊
之前仲on 99咁狂禁

應該係中左弱化嘅效果，所以你打佢只會扣1
可以試下用遠攻角去打

我都係上年先知 (果時玩左年半)

唔關弱唔弱體事 係因為知月島降臨月島王有超盾
所有紅攻擊都對佢無影響 要用藍攻擊打佢先會正常
不過其實你開 大技/火傷/毒/即死 都可以打死佢

月島有超盾

你用紅攻擊打佢只會係 111111111111

要用藍攻擊(遠攻) 先會正常扣血

順手提埋 心4刃降臨就藍超盾 所有藍攻擊11111111111 要用紅攻擊角打佢先會正常返

今日無人討論點auto繼承嘅

速水技屬應該難度冇咁高

得一隻藍染無得討論

新手唔夠打無得討論

Thx解答，我最後抱大腿過左
新手包好像好抵…35蚊一隻5*
係咪值得抽？我見有速劍8

買啦，我就中左速劍（重覆 ）

我都買左 中左知銀

咁慘…
我升埋銀城就買，好像無乜人用…伏伏地
希望中到隻有用既角色

共刀小桃

係抵買既

但勁既角唔多 好都係伏角..

我張新手卷中左佢…灰晒

Event隻5*市丸係刷來裝嗎？
係咪要升到6*？因為升爆3圍高d?

6*係一定要 個特性會upgrade 加多DD
就算再柒嘅特性都好 最起碼6*升爆150lv你都有石拎呀 反正都係用亂舞石
不過如果你要打就呢幾日瘋狂打埋佢 因為過多幾日就無 轉下一隻

大家今次技水繼承auto 點組

新手想問 solo繼間每次最多一粒？
咁嘅話101010都幾長遠吓

最多試過8粒，不過通常都0-4粒屌佢老母

個人經驗係1-12粒 (連EXTRA BONUS)

5G 我自己見過最高係13 + 6

0?你打140?

不過難出到嘔
(我自己)平均170單人都係4-9左右

剛升爆左5*，我諗打得切掛
我無技角可能要用住佢先
好sad

屌公會戰打到第5層仲有50幾秒諗住實冇死啦
無啦啦彈個千一出黎「幫手」
開強攻推走哂d怪 走黎走去打到boss就times up

彩色果d單人係咪難出d?

打nightmare 都得一兩粒就轉打吓140

140係無水 170先叫正常

但係有時又會出五六粒

BTW 1-2粒係極稀有嘅情況

咪又係隨機

明白
成日去到盡先173 174
次次一諗到計想爆上175 176要刷combo個陣就會彈亂入
一係秒哂D怪 一係打撚散哂
BTW 要少D甚至無亂入 盡量做最早打個個

屌我成日都1-3粒

我都好似試過比你用一護入黎打散晒啲怪

仆街有時寧願冇亂入

今次公會戰用咩角
我又4層止步on9

之前亂入有隻係150lv都未到 唔知邊個咁大整蠱

rule如下
死神殺手 2倍傷
強攻擊 1.5倍傷
藍攻擊 1.5倍傷

bonus角嚟講會推薦用 VD 3刃 / VD 夜一 / lisa / sun-sun / 乜龍

非bonus角就盡量用吻合到2條或以上rule嘅角去打
例如 隊長東仙 G4 G2 共刀一護 等
Filter(方便搵啱角用) :

已完，冇角

岩岩新玩 點刷首抽好 完哂新手任得40石 抽一下 定儲250石10連

真有心玩不如淘個 帳號
刷首抽得40石唔易刷 , 儲10連分別唔大
而家開局 係刷 千血露棋亞

想問六隻手果隻破面（力）有無用 岩岩春季包抽到

辣殺
狗也不屌

都有d用既

比你咁講一講 即刻轉另一隻先

淘寶開局真係世界第一

千戀 千露d裝同繼點配？
兩隻都係推靈壓 繼-cd?

想問下會心假如唔出critical係咪無用？
我用4*免棒加體/靈 唔要會心可以嗎？
用緊千年戀次

Pve黎講係

睇溜
組到未？
我自己會考慮以下嘅角色
萬聖碎瘋 共刀一護 陰陽 千柒 千戀廁 6手 力毒

試過一次 千戀 千柒 情人7緒

千戀用普攻裝減傷sub 打到map3 但千柒auto打唔到 要手動到boss 之後用情人7緒超必完場

無殺手係難搞D 掉一掉轉 千柒擺尾 或者有無其他力角?

力屬得呢堆喳

千戀 6手 8600

千戀 6手位置可以掉轉 或者開頭用7水死磨難磨 總之送8600入map4就成功

用6手唔怕比人虛傷害加乘

破面 =/= 虛

11水 fat fat

我又睇錯左
我成功 頭兩頂到4關尾 之後7緒完場
我8600留返比千戀-cd

我想問藥水係加落用既角色度就加到5圍？
定係放落sub角？
另外公會有無位？新手打藥水=送死

例如你想隻 千血戀廁勁d 就將d 藥水打落隻 戀廁 slot 位 度

跟住要搵番同屬性 , 而且要150 lv以上綠字既角 做戀廁既sup 先可以加到 5圍

完全明白…隻game真係有排玩…

有心玩 大把野你升
抽中新野又要升
唔洗擔心耐玩性

玩多4個月，出埋千血4 正式結業

唔係 係今個月就執

咁快
要all in了

隻幽遊白書未出無咁快執既

要啦

好似20號就執

留石留到執個日

我驚我抽唔到新角多d....無新角跟本打唔到上去

共鬥最底果2個打黎有咩用？

PvP 無花姐真係慘過食屎
上到三席就無贏過

月島小雨草冠都有機挑贏
之後就睇邊個開到大

咁要抽返啦

依家d角都差無幾 ，最緊要5屬都齊一強一普攻就夠玩
當然要次次都auto到繼續，個要求就大d

我個帳係2年前的，個堆已經無乜用
佢d卡機而家無2陪我又唔敢抽

3*上4* d裝如果出左垃圾野點處置？
係咪得棒同轉神體可以留？

留番黎做再抽選肥料 / 月尾4星+4星= 隨機4星

棄左咁耐，重練仲好，多好多石抽
拿住d舊角無咩用
好快追到進度

打草冠差唔多殺到佢時比佢食到同開到大任佢打
到我行得番時又比佢有先機食多次大
結果比佢逆轉勝

已經留咗石等緊
希望今個月有

仲未講月中出咩 咁神秘既

13號呀 3日前呀

well 總之出前3日預告啦 係1月個陣先咁特意早5日就講

咁聽日睇埋先決定抽唔抽一護

限定角pool就預告順手有數字睇 如果係普通大池角pool就要出前一日先有數字睇

都係打左3-4章故事je
重有好多石未打
刷首抽太痛苦了…有2隻新6*就玩住先
反正多幾百石都可以乜都唔中

係咪一個月得一次2陪up既pool抽？

哦咁你同新ac無咩分別 繼續玩

今日應該無乜難度啦 花姐 搞掂

直搗黃龍

上次出抽晒自己啲石都唔中 今次希望快啲出比我撞彩抽中

花姐真係好痴線，相比其他4屬d普攻角打到柒下柒下

把刀好似條滕條咁又快範圍又大
又有霸體 又識補血 真係好屈機

山本唔柒 隻野好撚痴線

BTW 如果有電影心一護 可以擺頭 咁樣會打快D同穩D

我無 體會唔到

花姐直入王關冇難度

正常

由150-200rank既強化石有無一關可以刷？
實在好難掉…一埸得幾粒…

上星期先完左個event
水滴關一個月一次，其他時間要刷可以刷降臨關/抽友情頂住先

5* 降臨
見到易果D 係咁掛就刷到

打繼承都會跌少少

好奇一問 邊位巴打係赤曲?

係我 做咩事

咁啱見到係lihkg公會 所以好奇問下

大力巴係lihkg???

唔夠角用
想抽人了

nope S rank

我都好想抽
但無up抽唔落手…幾時有up既pool

月尾 月中如果係限定角pool都會有6%

忍手中…我唔想剛玩返感覺好多石就敗晒佢...
Btw新手包個堆卡好像無張好用…睇番d rank都好低下…

一齊抽啦

其實都算係連登公會
btw想返返去之前個日本公會 雖然係A rank 但好玩好多

又比大力巴嫌棄

正～ 20抽 1一護2共刀響河

癲

20抽乜都無…

BTW 16號15點除咗出全最強死神之外 仲要停止公會戰個亂入機制

如果會出隻五星花太郎就好，佢把刀其實都幾勁
久保又唔畫吓佢

放心啦 遲早都會

見到都唔想抽

3%抽到咁 歐洲人中既top

抽多10下中共刀花姐
我想要一護呀…

等

而家出個隻花姐有冇用 岩岩中咗
同埋技屬毒鋒長遠玩可唔可以 得呢隻技角

心170繼承有冇人可以幫我，爆石唔係問題
612370

如果隻大前田係心屬20減傷大家會唔會抽黎俾花姐sup

課金抽

共刀花姐有用
技毒瘋都仲叫有人用 不過我自己就不了

可能戀次太好用
用共花無個種葉問feel
不過差70level又唔可以作準
只係感覺要好埋身打..好危險…
不過將來抽張更屈既速屬佢都可以做sub
點都升得過

係咪我講野太廢無人出聲

技BEE就勁到癲
技毒BEE就返房玩性玩具啦

插卡

千血角同普通大池角正常係會有一段距離嘅
更何況隻共刀花姐係千血1前嘅月中角嚟
你2隻拍埋嚟比係自自然共刀花姐會失色D 但都唔代表共刀花姐係垃圾嘅 都佢都叫OK
簡單D講 千戀係90分的話 共刀花姐都叫有70分75分嘅
打協都見唔少人用共刀花姐 雖然我無

唔係嘅 D人龜哂係kekeke度
你得閒可以入去參觀下 #1有link入去

乜咁惡嫁

聖別艾粉

插你眼

我玩左半年有多,1枝金棒都冇囉

公會仲有冇位?
我依家入個會就嚟降格 啲人又唔日日玩公會戰

search 下 LIHKG_2 呢個公會名 search唔到姐係full咗

我都係由佢出金鳩開始搞咗好耐先開始中

忠告 千祈千祈千祈唔好用石抽

除非你覺得個排真係運嚟啦

係咪要退咗依家個公會先search到? 係我等埋報酬先走

係 要退公會先可以search
除非直接搵佢地公會成員睇
啱先無聊幫你睇咗 19/20 A2公會 有位

唔該大力巴

共花打boss超好用，佢招轉轉轉可以屈boss定身，我靠佢過晒boss rush
玩番一星期就打晒rush都算係咁
而家差藥水關真係唔知點攪

我去kekeke講句野就比人ban左
哈

唔係掛 講咗D咩

potion唔洗理住啦

我只係話mod一用就比營運warning
算啦，呢到傾都得
其實我想有人遲d carry我打藥水
有無公會推介？

當咗你係外掛狗 直接bam
carry人打水係無可能嘅事
原因好簡單 因為真係好撚難 你起碼要有返咁上下先

咁真係unlucky
藥水呢d我諗幾個月後再試
升隻6*都攪好耐

藥水點刷最有效率
1 日打750水都覺好難

喪打協 , 唔停1日可以過千, 你頂得住的話

已unbam sorry 我地對mod狗外掛狗好敏感好厭惡
成班支那狗台狗淨係識搗亂 搞搞陣 開掛搞亂隻GAME 態度又惡劣
影響正常有心嘅玩家

要搞藥水auto基本上要返2-3個月抽齊幾隻角先做到 同埋合返幾套好嘅裝

認真 喪打協就起碼有1K2水以上 1日

其實auto係最有效率嘅單機玩法
想auto咩水 有咩角

5屬相應需要角色都大致有既
但手動唔係會打得快過auto? 試過auto要成3分幾鐘先一場，手動1分幾已經完
我諗主要係耐性問題，打協我明會多D水，但每次要搵到固定班底打唔易

你AUTO到 都用手動去刷快時間係好ON9既行為
除非你真係好撚得閒
你得閒手動既話就不如去打協

睇唔通聽日果3隻係咩料子

主要係想短時間刷最多水，auto太浪費時間
打協變數多又要R隊友，隊友唔生性唔復活又係晒時間
我認我得閒

無錯 手動係快過Auto 但你總唔可能keep成晚掛
auto就係確保可以持久 又唔影響平時做野

我auto一日已經有1K水

暫時好肯定嘅係momo係勁嘅

邊個係momo

桃嘅日文
比藍染後入個條女副隊

3新角片

兩條女睇落都好似幾勁

桃桃啲招幾靚

momo D技勁有千本櫻feel

比千本櫻更似千本櫻

想問一下
技角得咁多有無可能auto 到繼承？

響河...玩耐D先

如果大家係系個公會入面，記得打公會戰

200 LV 係基本
技屬黎講 可以AUTO 繼承 既角色
響河 / 單手山本 (推高減傷 減傷 死磨爛磨)
崩藍 碌返去睇大力 #535 既回覆
小雨 ALL IN 係咁回血

以上角色 並唔係一隻就可以FULL AUTO 只係可以係 繼承行到3/4 MAP
通常第三隻角都建議 放一隻 核彈角 入到MAP 4/ BOSS關 不幸死哂 都可以KILL 完APP 好快手咁一野炸死哂D怪/王 完場

感謝你咁詳細既回覆
隻響河升緊上200 第二隻響河應唔應該升六星 5星就可以放番係自己到做sub
其他屬有無角色可以做到單隻full auto?
我
心屬有千花姐 東仙要 戀次 特別版一刃
力屬有 千柒 千戀次 同孖妹
智屬有g4 2刃同千狗
速屬有千平胸 二週年一護同劇場版柒

順便想問一下 如果我有能力將隻角色101010 但係同屬又無岩用既sub 例如千柒 力屬得加強攻20% 無減cd
咁我應該放同屬用到繼承既 定係 唔升101010用住減cd 先？

用住啲岩用嘅卡先，唔好特登為左繼承果少少能力值，而放棄-cd/減傷呀果啲

響河其實唔勁 但佢既 特性好勁
6*左仲可以20減傷 如果你本身D 角色 繼承低 PVP 黎講好重要

因為繼承 D 怪都會有殺手 同埋個殺手效果係 X 3

其實冇話邊隻角 可以一定FULL AUTO 到
今次係虛殺手 + 破面怪多 技崩藍 都變到好易就死

普遍都推介
強攻角 = 岩殺手再插哂-CD ( EG 今次用 破面殺手)
普攻角 = 推高攻擊 減傷

上黎追下POST 睇下大家D評論係必需的

就咁望你個LIST

心 = 花姐 世一 (如果D 怪冇 死神/隊長殺手 單騎入王關 不是夢)
力 = 你果三隻 砌靚D裝/SUP角已經屈機LA... P.S共刀一護 都其實好強勢
知 = 千狗 未必入到王關 但MAP3/4 都幾穩定 2/4刃就 D技都向前掉 比怪圍都係好易死
速 = 千平胸 已經係最好既選擇

抽左30抽都係追唔到一護 有情意結
btw pvp升高左全撚部都係花姐同知劍八點打 好屈

小桃

30抽中大前田

中亂菊 夠J成晚

求個體驗
玩咗2星期

又係你中！

留石月尾抽返花姐，就爆機架啦

點解個公會好似冇人理咁？得一兩個有反應

召喚 Lok_Angry

我估D人都棄哂掛

入唔到共鬥嘅

好似得返呀赤曲咁😂🙈
如果有啲人冇玩嘅清左佢，收其他人會好啲

我有打架

其他巴打都好落力打既
我只係份工比較易掛機姐

對唔住

亂舞又出返舊角

新 > 舊 > 新 > 舊 咁

呢樣真係第1次知

因為而家無咗亂入 所以各位唔洗再急住做最早打避亂入
但都想問下大家 今次公會戰有無咩疑難咁?

反而我覺得亂入幾好喎,起碼後段可以打得快d

我要combo分 D亂入推走哂/秒哂D怪
加上有時亂入係D阿近 心店長個D 都幫唔到手 仲越搞越亂

呢2個又真係極品
不過我著重打哂5關多過combo分,所以先亂入無形中係會幫到我手

我見有人打到17萬分係點做到

有角色同中傷害條件就做到啦

要問應該係問18萬分點做到

大力巴介紹左新角未

大前田 > all

追千戀廁 頭500石得隻總隊長條馬仔
最後250石中咗2隻戀廁

大前田有乜好…刷石神角？

Yes, 全Game最實用Sup, 16 24秒都勁 full screen清怪勁快, 值得抽

明白晒，thanks詳細解釋

唔知幾時有人惡搞左個神之大前田既POST
令大家有左個 大前田> ALL 既MIND SET

大前田 晶石UP 等性 拎黎刷下亂舞石呢D 就一定 係OP

呢個POOL 就咁睇 應該就 係 MOMO (桃) 好D 既

亂菊有儲氣但 特性輸左 比MOMO ( 回血人地一招技 都回20% 啦 )

最強死神到底係邊隻

新活動係咪clear 一次就夠?
重覆刷好似無報酬?

花姐

大力巴之前唔係話16號出最強死神?

咪就係大前田囉
五形頭天下第一

我明…大神最勁係慳時間，真係打就堅唔好用，普攻超慢…但新手抽到都ok既

我得一隻強攻角，咁樣砌啱唔啱？ 定係要裝其他，除咗啲金棒，我乜款配件都有。

打D高級降臨d怪摸一摸你就死得

我見大力巴啲強攻角啲靈壓加成千幾，我得嗰4百，仲要得5百幾血，可以點搞，想試下出招就秒人既感覺

減血正常唔會落, 除非你對自己技術有相當信心
正常換番鴨棒先(另外兩樣有d人落轉神/加血衫/狗棒都有) ,
另外你d 副屬起碼要洗番晒做+20/30%
過千靈壓另外要升埋10 10 10先加到上去
唔知咩係10 10 10可以爬下文

10 10 10好痛苦。

不過多謝你先

首先 白一護 其實 唔算強攻角

加靈壓 千幾
首先你隻角基數要高 (而家新既普遍720+)
然後 配裝 全部都係 30靈壓 extra

常見既平民裝
狗鴨 +任意 = 110SP
減血加靈 + 任意 =120 SP

呢兩套 要加埋 繼承先推到1000+

極限平民裝 都推到過千既
鴨+減血加靈 =140SP

但 因為 一落鴨會 零會心 粒減血就變左淨係推60靈 比較少見

快 + 3隻BONUS 角 + 高COMBO

有冇人更新唔到
一更新就彈句this app is no longer available

想問吓其實大家點睇一隻6星係拎嚟用定繼承
玩咗兩個星期多d都未睇得透
就好似我岩先中咗新個隻松本
但我唔知佢究竟勁係邊

新玩邊有得咁快玩繼承

sor , 我理解錯野 , 當我無講過

護庭不是夢 九張護庭卷的結果

同場加映 八十場銀卷

Bam

見你抽到五星我又走去抽，得隻速劍

支蠟燭係用黎做乜

我抽到月島喳

重覆呀

好-6 最後戀次即死左

屌 今次難撚到閪咁

一有任何扣血情況 請kill apps 扣1滴血 血量個1萬分會即刻扣5K

唔洗石復活

唔太明你想問咩 做sup?

我仲諗緊用戀次定平胸

屌原來係咁 多謝提醒

我兩隻一齊上 不過未熟d配置成日打錯屬

即係你地點樣判斷隻6星勁定唔勁

今次嘅rule係
破面殺手1.5倍(20% > 30%)
藍攻擊2倍傷
強攻擊2倍傷

其實直接用戀廁瘋狂龜住儲氣已經OK 再唔係就用藍攻擊角
例如 白哉 東仙 G4 lisa呢D 秒住過

答你唔到
有D角睇片睇數值覺得幾唔錯 但實際用落就會覺得有出入 例子 G劍(無諗到無2連閃係咁撚難用)
有D角睇片睇數值覺得柒 但用落就勁到飛天 例子 技崩藍(片柒)

都簡單講講今次月中個feel先 其實係有D突破得嚟又唔太屈 同時3隻野都有明顯嘅專屬領域
大波 for guild quest
無波 for co-op
肥仔波 for 打石

而隻大波個感覺就係
KLab想整隻勁嘅大波
但月中+副隊嘅身份
令到呢隻野又唔可以好似好屈 但又要有D野屈下

普攻好Q大 但慢(其實都可接受 反正強攻角好少可用普攻)
8秒合格以上 夠遠夠快又double hit

24秒洗衣機(強攻2) 呢招就係所謂嘅for guild quest
24秒CD嘅洗衣機 係keep 5秒 1個人頭25hit
而大波有強攻double hit 姐係呢度 1個人頭50hit
係公會戰度打落怪多嘅地方可以高速集combo每100 combo 就1K分
佢有D位出成9隻10隻怪 個度放一野都幾和味 5秒換5K分

24秒儲氣攻擊 儲氣攻擊不嬲屈
點屈法?就係直接傷害double 而大波本身有強攻double hit
姐係佢呢招野儲完氣(撳實3秒)一放就4倍傷
但又係 廢事屈得濟 整到大波隻儲氣攻擊係細D範圍
不過影響不大

大技又係有種惡意feel 明明有麻痺 好事 正 但又無習得技延長個時間

不過整體嚟講隻大波係勁野嚟 第一隻技屬儲氣角 終於唔洗用白哉/碎瘋

wait wait wait 你G我GAME名係what?

又字海

true

大前田
BTW 呢幾日見到個3席嘅叫風夏 開超鳩場 是咪你來

邊隻event?

屌admin屎忽

死神軍團打完出覺醒果個

個D打一次就夠

我用戀次 都最後1秒
0傷都係得16.4萬分

太慢+無combo

有咩角

bonus角入面有無lisa? 戀廁係OK嘅 但見你地全部都唔夠時間
有無2-3隻滿血傷sup(月島 白哉 飛機場) 雙轉神個D 拎嚟秒王 睇下快唔快D?

中英文? 如果係就係我黎

有呢堆野
滿血傷sup 有5/6星月島 聖誕飛機場

研究唔到可以再點快 已經谷爆左靈壓
我已經無斷combo

唔關斷唔斷事 , 本身戀次d 技刷唔到combo

D角齊到呢

用lisa刷下combo都5-600
同埋打快少少，就上到170k

有lisa都166 你D角真係好足 唔應該166
其實N版前有講
公會戰最初階嘅流程就係
第1層唔開大
第2層-第4層王先開 咁你入第5層就會有2招大技
之後2招大技炸哂第5層map1 map2 王關拎大技 再炸 完場
呢個流程用2bonus角跟rule 至少170(OK 或者係168)以上

今次你lisa真係就咁用都應該170啦
今次D rule加到lisa D強攻成4倍傷 all in -CD 乜柒都射得爆
王個方面 用戀廁/飛機場 雙轉神 + 減血靈壓 + 滿血傷60%

然而
公會戰要高分唔係有咁大力得咁大力 有咁高靈推咁高靈
其實0 0 0都做到高分
佢每次bonus分角度都一定會有2隻或3隻嘅角係有洗衣機(lisa 16秒就係)
高分嘅祕訣就係善用呢D角
留意返今次D rule係將lisa D強攻推到野野都一下秒
D combo自自然無哂 話知佢招洗衣機識飛都無用
所以今次要掉返轉 撳低lisa個傷害 用柒裝 all in -CD 多怪位出洗衣機洗combo

今次嘅多怪位(專注第3層開始 1-2層可能會有 但唔會理 因為D怪太廢太易死)
第3層 王關 第1波 6隻怪
第4層 map2 第1波 6隻怪
第4層 王關 第1波 9隻怪
第5層 map1 第2波 5隻怪
第5層 map2 第2波 5隻怪
第5層 map2 第3波 6隻怪
第5層 王關 第1波 5隻怪

盡量簡D 6隻個D放 9隻個個位必放 用一次就20x9 hit
如果你唔習慣lisa 咁建議你用返戀廁做主力 簡D多怪位放lisa招16秒洗衣機
同埋
有D小技巧 入王關個D位咪有個濕鳩warning嘅 個D靜止時間唔計時間 但招回技CD時間
善用呢D技巧 回lisa CD 或者趕路個陣轉一轉佢出嚟都OK

呢個真
2分鐘 clear time + 0傷 + 求其400combo + 3bonus角 都已經172K
當你慢D 2分半KO都有169

完全無諗過呢啲野 等我再試下先
唔該晒 咁多位巴打

東仙
公會戰差唔多每次都啱用

有另一個問題，想插啲sup 俾花姐，但有啲同心屬既就有bonus，但有啲心屬就冇，點解

同埋佢係隔幾耐會出繼續啲藥水關卡
唔該曬咁多位

同屬 & 6星角升滿星盤（綠字）先有

隔一星期，下星期又有

繼承到嘅SUP角 至少要係 6* + 150LV或以上 + 技能樹100%或以上

重靈地 > 繼承(炒冷) > 超鳩(NOW) > 繼承(下星期)(新) > 重0地 > 繼承(炒冷)
如此類推

我之前打，已經係用花姐一入場就俾人砍幾野就死咗，應該要點打

話說你真係G我game名係what !?

幾時 可能咁啱撞正D怪係隊長殺手掛 繼承殺手效果係3倍

我唔知呀，只係之前你好似up 過隻角色相，靈壓加成千幾，我好羨慕

手動打，完美避開所有攻擊

我淨係UP過普攻角

要點打繼承就...你唔知D裝同角點 又唔知你個次打嘅繼承係幾時
不過嚟緊個個繼承就又係無得用000花姐auto 因為又係d怪係隊長殺手(40% X 3)
手動試下 睇下有咩感覺

抽極都唔中草冠 唯有聽日試下抽白斬月睇下中唔中

炒咗第2彈電影角先 姐係下個月先千血2

黎緊有冇花姐炒冷pool?
另一個ac想睇下抽唔抽到

今日3點有

係咪更新有搞過個鬥技場？今日連輸幾場戰力900-1000既奇兵，打10場企側位既柒頭冰左我3-4場，平時同一個組合幾乎都係屌打咁過

Klab d game全部都咁食電

屌 抽左5000劇場pool差草冠 抽埋2000知pool 又係差白斬月 屌你老母要隻知普攻角都咁撚難

30抽都係無白斬月

嘩屌啊 5000石一個pool 淨係得2隻5星

有咁樣呃錢既咩

千血三個三隻角裝咩武器好？

Nokia：金鴨 金狗 減血丸
1100: 金兔 金狗 兔
千次： 金鴨 金狗 減血丸

個隻知屬花姐係咪無用…
我無見過人用…升來做插件？

第二效果？
Nokia 要靈壓
1100要攻
千次都要攻

草冠咁有愛？

奶媽囉，但比momo取代左
做sup多

各花入各眼嘛 頹

唔緊要啦， 睇開d

5K石 做咩咁沖動...

千次要靈

抽唔中搞到個人頭腦發熱 唔緊要 睇透呢隻game 各位巴打睇路

我地一早睇透哂

睇透+1

未出花媽都唔抽啦

其實有冇人整過中文版既wiki
搵極全部都係日文黎，想睇下啲角色資料呀都冇

想知D咩 係度問

BTW
FYI個個係英文 最新最齊全 日本都係直copy FYI個個

就算日本網好多都係漢字啦 , 有幾難明
d角色資料咪睇下數據 , 所需肥料已經夠

↓全部都中文黎既
最大体力
802
最大攻撃
543
最大防御
297
最大会心
272
最大霊圧
687
最大合計
2,601
体力(解放)
1,005
攻撃(解放)
638
防御(解放)
354
会心(解放)
327
霊圧(解放)
749
解放合計
3,073
・通常攻撃範囲20％UP
・強攻撃ヒット数UP
・必殺技ダメージUP
・状態異常効果時間+5秒
・防御低下能力付加
・緊急回避回数+1

最重要係想睇解放角色既嗰個制係日文 上次噤足6個制先噤到入去

你地係唔係睇呢個定睇另一個

加落書簽啦

呢個網你地唔用架咩

如果食同一隻食夠五次，升爆招技，會有咩唔同？！

威力大d囉

每食1隻大技威力多25% 5/5就100% 大技2倍傷

露其亞裝強攻減CD定強攻20%好

pve 減CD
pvp 強攻

唔係得太多五星 四星留唔留嚟做sup

梗係留…無sub點打…

之前千一pool中千一到又無速斬月同心白斬降臨
宜家中白斬又無心白斬打
叫人點升

Key/等/開位每隻打定半打係倉

掉落率又低
協咗7場3刃1隻都無

用500石追左隻知白斬月 好似話幾好用？

500石.. 我5500先追到 同問點樣配裝好 見人用會心0 我用緊靈壓0

攻靈兼備

我 2700先追到

終於抽到白斬月

抽左幾多

40抽

知屬最後一塊拼圖都比你抽埋
你齊角玩哂了

G2 -14CD 平子未有

平子好勁嗎

做sup

聽日有無key打

2K石清倉. 草冠一隻
儲石重新出發

key關只會開一個月 一星期打一次 一星期更一次
無印象今個月有無 淨係記得出勁野前都會有key關 千血123+電影12

搞咩一個二個抽草冠

no no no 唯一正常嘅知屬虛殺手 + 佢D AOE真係好撚柒閪大 係數量柒咗D姐

隻SUP冠唯一有用真係得PVP 其他全部唔掂 Auto柒 手動閪 大技鳩

仲要佢PVP都唔係話真係好掂

頂 我仲差一條key

佢舊個堆千血幾時復刻
好q悶…

Shit...早知問下大力巴先 咁聽日抽唔抽技山叔好

抽，山爺你值得擁有

屌. 又山爺又速劍八
2K石屌

生日卷又中多隻白斬月

啲機率真係好鬼, 之前追極都唔中, 然後過兩個月護廷卷中一隻, 之後生日卷再中同一隻